邊個地方嘅男人係easy mode?

見到有個ching話女人係香港係easy mode
有感想知邊個發達地區嘅男人
待遇都係咁easy

香港

聽講黎香港打工果啲印傭都係黎賺錢養老公甚至老公全家

賓佬同印尼佬

日韓台都係 重係男尊女卑
升職一定男人先
東南亞 非洲果啲直頭當女人係雞
全亞洲 應該得香港男人慘過女

南韓
Oppa 見啲女人唔聽話就一巴升落去

杜拜
有政府養

支那
尤其北方

男尊女卑/女人係雞=正常
日韓人哋大男人得唻會養埋老婆喎
東南亞母系社會 男人食軟飯又真係幾爽嘅

大把港女養得起自己有餘
港男點叫慘過女人

日本男人唔算easy mode啦
日本男人係享受到父權好處果時都要責父權義務，養家，瘋狂OT，要有能力lead住女
女亦一樣係享受到上面好處既同時一樣要負出好多，包括日本對女性打扮要求高，要做返傳統女性既顧家責任等等

香港唔養？
人地會因為你係女 所以唔請你or唔升
香港相反

印度 聽講結婚好似都係女方搞同送嘢比個男 男人咩都唔使出
同香港調返轉咁濟

港女不嬲都唔係養唔起自己 係明明養得起自己但都要男人養依點係港女最唔要臉嘅地方

印度

南韓人條命係屬於邪教同四大財團

人地想作法個陣拎你黎撞船都仲得

李家城個邊d男人最easy

真係
港女實唔信

北歐 瑞士 摩納哥

你以為得香港係咁？日韓台歐美 大把女人結婚生仔之後唔返工

港女同其他國家嘅女個種分別係 港女自己有碟飯但係都要搶埋男人個碟嚟食 而唔係大家互相share 搶完仲會嫌你碟飯啲餸少啲汁唔夠多
但其他國家嘅女係自己冇飯食 男方分自己嘅飯同佢哋一齊食 咁你依家明個分別未

菲律賓

越南

人地唔返工 會照顧屋企 港女係想老撚馮埋 連屋企都唔洗照顧 再義正辭嚴咁話 娶工人返屋企啊? 性別定形啊? 大佬 唔係SERVE屋企 就係工人
話唔要跟性別定形分工無問題 但實際就係唔想分責 要另一邊做曬/自己諗方法解決 簡單黎講 最理想就係做一個廢人 廢人都唔緊要 又要嫌 又要盛 仲要不停呵索 /情緒綁架

同時人地會以家庭為單位去考慮洗費 港女係想繼續收錢洗腳唔抹腳
收入-屋企洗費 = 儲蓄/家庭奢侈 >>>>>自己洗
港女係
收入 - 屋企支出 - 自己奢侈 =儲蓄/一齊洗

頭盔: 唔係話無賤男/廢男既存在 但係0係香港地 女人想攞正牌做一個廢人 係遠遠容易過男人

係香港女人特別easy

係香港做牛屎仔都easy mode 啦